點解香港咁落後得幾GB plan

個個月都用成15GB都唔知點join plan好

點用先用到15gb

用3g無限囉on99
係街個陣睇少幾套av啦

384kbps唔係人用喇
平時返工睇下新聞片睇facebook
再煲返早一晚波既精華
返到公司都係facebook ig wtsapp咁用下
睇下股票上下網咁
一個月咁就15gb

屌你老母重要香港電訊商啲價都咁撚貴
又唔撚係超級快 正一仆街

smt當年帶頭加價

對比起外國, 香港d電訊服務已經好平架啦

其實外國莫講話係手機 Plan，寛頻都有限流量 Plan

又唔係全部有得儲數據

唔明點解要同衰既比
外國點點點

人口咁密，又要快又要多又要大量供應，唔係做唔到嘅，但佢地比起依家會搵少咗，等5g面世啦

澳洲成日限時優惠， $60-$120hkd/5-10gb
最好係可以容易轉公司

LM